#Docker:

#Postgres:
POSTGRES_PASSWORD=2236



Добавить:

+ Guards: CanActivate
+ Resolvers
- Копирование в буфер обмена
- Рекурсивно поменять пункты меню (добавить символы или что-нибудь, главное - рекурсивно)
- Динамическая таблица как в Мехфонде - rod-pump-components-table.component
- Получить с бэка массив из например 2 элементов, скопировать эьти элементы в pipe, чтобы приходил массив из 10 элементов


#Добавление нового раздела:
- добавить в sidebar.component.ts
- добавить в роуты соответствующего модуля
